有無人係香港整過容？

近排下定決心要整鼻
唔洗要韓式高鼻，淨係想要自然小巧
但好似好少人係香港整
大家有無推介？

去韓國咩都有得你整
係香港又貴 啲手勢又未必夠好

始終語言唔通
驚出事

台灣囉 支那繁體中國又唔洗擔心

入假體台灣整最好
如果香港整，建議打針試試效果先

打針真係有效咩 暫時性唔會改變到
係台灣整就便宜又有技巧

有冇人調整過雙眼皮？

唔係話日本都整得幾好咩

日本聽講整得最自然，價錢好似都係最貴

韓國有冇得整條丁 太長入唔曬想cut少少

高鼻透明質酸即時有效
收鼻翼就冇用

去台狗做, 三段式隆鼻 HKD5萬左右做到

google 教主醫美
add佢地顧問個line你慢慢問

整釘書釘雙眼皮，吊線又自然，可以維持5年以上

你整過鼻？會不會俾人睇好明顯？
點解整容有機會失敗就係要唔聽？

講話韓國手勢好嘅，到底有無去過做架？ 因為係外國人，又簽咗免責，好多手尾要返香港執喎

我想對稱…一邊眼皮脂肪多個頭

自己整囉 好簡單 切頭切尾 搞掂!

其實係咪好多女人整容，或打質酸針？

釘書釘可以切脂，恢復期快
你上網打釘書機雙眼皮，香港有間都👌🏻，如果去台灣，上面有絲打講左

透明質酸可以分2次打，第一次打一半先，唔好太過份，打鼻尖，鼻樑，山根，咁打，過一星期收左水再補埋個半支，可以有9個月至年半貨仔，$5000左右，覺得好靚可以影低佢去台灣整假體，唔岩可以打溶解液消左佢

整容真係慘喲 要打針保持狀體 下下要花咗好多錢
整咗假體就係永久？

香港邊到有

應該話邊間好
上網睇好多打手文
分唔到真假
身邊又無朋友整過

Thx

打針係整個形出黎，覺得適合先整永久假體，用自己耳骨做鼻尖果種三段式唔大力撞係永久，香港2萬幾，不過台灣整技術好D

NumX 效果幾好，不過貴同難約時間

如果要割就唔好係香港整，去台灣最整

吓？香港竟然平過台灣？

佢地收傭？

整鼻尖要不要整埋鼻骨 做完出來就會顯眼d?會不會俾人知係整過容 話咩整容雞 個樣好怪咁

最好整埋，其實整鼻頭唔係為左尖，係防止個假體因身體排斥穿出黎或者走位，用自體耳骨就防止左呢樣野

為了貪靚就要整得盡 唔係話人俾整容失敗
個醫生好似睇自己有冇運頭決定一切因素
點解用耳骨換鼻骨頂住佢？

台灣技術都好好
間間醫美診所你都可以line查詢下
都可以Send埋圖叫佢地比意見
如果細整，打透明質酸都夠
但打得多有機會搞到鼻樑越嚟越粗

但如果係脂肪太多/有多餘皮， 點都係要切

不過唔知你點最好諮詢下啦
你google 下幾間台灣診所佢地多數都有 line/email 俾你send 相去諮詢

同埋去 ptt 睇下邊間衰 eliminate 左淨返個d慢慢揀

btw 如果睇咗幾個都叫你切
但有個堅持話縫就 ok,咁就唔好信縫果個因為有d醫生唔夠膽切
而如果真係縫嘅話 可能縫完都係冇野睇

同埋!!!如果要開眼頭嘅話其實要睇下佢點開 因為有d整完會成有好明顯嘅疤痕係眼頭 可核凸 (that's me.....)

個顧問係屬於佢地教主醫美公司嫁

如果整三段式隆鼻，建議留台最少7日，方便手術後由醫生剪線同除固定器，如果唔係要自己返香港搵診所搞
最好兩個人一齊去整，互相照應，分擔下住宿費，雖然有人話手術後可以戴口罩周圍去玩，最好唔好咁做，有可能影響效果

lm

想收鼻翼可以點搞 除咗開刀？

可以試下打Botox
會細少少
主要係笑嗰時鼻翼唔會擴張咁勁
但2-3個月就冇效

在你地角度
做激光去凹凸洞算唔算整容？

整鼻風險好高
日本整係最自然同最穩陣

利申：日本割左雙眼皮

中國有錢既都去日本整架喇
你去d大間既整容醫院，一定有翻譯，唔識國語都一定識英文
整鼻有分好多技術，你預6-10萬

係香港做過，因為長期戴con生眼挑針，切眼脂連吊線12000，正式眼科醫生診所做

有冇人知香港邊度打botox好

想知你做咗幾耐同keep成點

12000都唔貴播
你係邊度做嫁？

total用左幾錢?

割雙眼皮連兩個禮拜食住機票用左5萬到。

Btw 真心建議你唔係樣衰到完全無仔溝既，都唔好整容喇，始終放d野落塊面到好高風險，而且，整完三五七年又要去維修下，而且真係未必靚

儲夠15萬去台狗削骨還父

個鼻哥窿好似gOOgle咁大有冇得整?

唔好整 好唔好

可以做縮鼻翼手術
鼻窿幾大都整到

可以幾大都整到

整到架
個醫生都係割咗忽鼻翼肉再縫返佢
所以鼻翼大就割多d 唔大就割少d
但有機會留疤

做左三、四年啦，而家都仍然keep到，不過已無一開始咁深

佢診所之前係尖沙咀，而家有無搬就不知

我
微整超過二十次 開刀一次

間間都差唔多
公價 $1000 多過唔好去

1900 /50unit

喺邊間

我之前打咗成$5000 仲要冇乜效

打多好多間
無咩特別要求的話 揀間價錢公道啱心水就ok
鼻既話係打perlane or juveldem(唔識串)
Around $2000-$3000一支

有冇邊間Botox可以介紹

有冇人打過黑眼圈針？
見到有個ig女神打
心動想打

同埋打蘋果肌
用咩打會好d？
問咗間係打Sculptra (要成萬蚊 )
會唔會好膠好假？

你可以留tg既

蘋果肌打返普通中至大分子既透明質酸都夠玩
Sculptra都係d花巧野聲稱幫你補充返膠原蛋白 塊面會再漲卜卜d彈d 有錢咪試下

打個支野係間間一樣 botox(紫色樽)/dysport(綠色樽) 價錢個分別係醫生既手勢 佢咁貴唔代表佢呃你既 不過個人唔覺得打botox值得咁貴既手勢 鼻就唔同講法
同埋無咩效果有好多原因 有可能你本身個肌肉其實唔大 所以消左都唔覺得有分別 又可能係劑量問題
有fd咀嚼肌真係嚴重既 打左真係會有明顯分別

最近一個fd打botox係係dr.reborn打 佢好似長期9xx試做價(其實其他都係) 不過千奇唔好俾佢sell到你 除非你好想打埋其他部位

可唔可以講個醫生/clinic 叫咩名?
唔方便可以TG

打鼻有冇愈打愈闊？

自己唔覺得闊 因為本身個鼻形窄
驚闊就唔好重手或者揀埋線
但打住1支打下底先無壞既

搭單問下香港做削骨/正顎手術係咪好廢

有冇人有整走淚溝經驗

我都想知！

咁勇

唔自然

通常整得多假 個醫生審美會變 手勢一樣 你自己小心 唔係安唔安全既問題 返大陸好多呢啲直到仆街既鼻

正顎手術唔睇箍牙先？正顎唔算整容 因為顎骨唔啱會影響咀嚼、呼吸

之前問過價話十皮 當然每單case 唔同

搭單問，想走整面上d暗瘡疤去邊度好? 會唔會好耐唔見得人? 香港好d定係出外面好?

TG?

都係睇醫生審美同手勢架
唔通打到個個都變麵包超人咩
淚溝打脂肪其實係無問題 有其他問題咪填埋囉
冇咪淨打淚溝
好過打透明質酸要成日補打

有冇邊間好介紹？
想打透明質酸試下

我想問下法令紋可以邊度搞？

Dr rebxxx?
你係香港打要幾銀？
手勢好？
打一次keep到幾耐？

眼袋其實整唔整得走埋？ 定要做另一樣野？

Sor啊 我好似好多問題

會睇箍牙 因為係倒及所以要做左先箍
但我想問香港做正顎手術係咪at least 十皮
而且想問下香港做係咪好廢 例如做完之後住院時間 復原時間之類

呢啲去consult牙醫啦 喺度冇人答到你㗎

如果我係倒及牙 咬合都冇問題係咪可以唔做正/削
Anyway我都會去專科睇左先

面部抽脂係咪即係溶脂針? 貴唔貴

岩岩search左好似都ok喎 但見佢要包住個頭 你stay一日定即刻返香港?

我係香港整

幾錢？6000？

骨釘得唔得

其實有打開排球係咪唔整得鼻

尖沙嘴堪富利士道8號一間美容中心，發生打肉毒桿菌針令顧客死亡事件。注射後休克昏迷的姓張52歲女顧客，昨送院搶救後情況危殆，延至今早9時42分不治。

睇完單新聞都唔知講乜好

整得 重修率高好多咁解姐

$5500 搵大陸醫生係香港整 其實算貴 都唔知佢有冇牌

香港整 送死

我都想知!!
有冇人試過

好似冇人去過

有冇人知呢間嘢雙眼皮係咩原理
入面啲即時after圖全部都好自然冇紅腫